[陰謀論]海港城單案係極端組織嘅測試

金正男響馬來西亞俾人殺死
係話有個女人受指使
將條有毒毛巾捂住金嘅口
仲要以為係開玩笑

同理 響海港城單案
個放袋女人都可以係因為受指使/呃
所以將個袋丟響海港城
個女人唔會有意識有咩問題

假設極端組織係整呢單野嘅主謀
佢地嘅目的可以係測試警方處理炸彈能力
可以係測試香港人面對恐怖襲擊嘅反應
可以係測試媒體如何處理同報導

歡迎討論

我好不安

有可能試水溫

55

係呀神探

嗯

67中共都有有玩真假菠蘿
可能又捉棋呢

其實恐襲都唔出奇 試水溫 睇下警力大概點 始終香港算係國際城市 好大機會係目標

夠支那狗多咩

屌你老母 講兩句就神探
討論區唔可以討論把撚呀
捐返入你老母個閪窿到啦

我諗呢單野只係前奏
大家自求多福

理論上，國際伊屎爛恐佈份子唔會係香港玩野，因為，佢地金主同組織，都經香港洗錢，轉錢，做生意貿易。

玩串個場，對佢地無意思
同埋香港搞野無咩政治利益。